警車東隧九龍出口起火 火勢猛烈濃煙捲半空

觀塘有汽車着火，今日(5日)早上10時57分，一輛警車駛至鯉魚門道近東區海底隧道九龍出口時，左車突然冒煙起火，車上警員立即落車逃生。火勢相當猛烈，濃煙席捲半空，消防到場開喉將火救熄，意外中幸無人受傷，起火原因有待進一步調查。

你點影的

鳩蛇有無事

你點燒的

Sir

你還好嗎

意外中幸無人受傷

你點知的

冇人受傷

鳩sir自炒？

你點報導的

你點逃生的

變革香港

點解安全帶唔壞埋 點解解到

阿鳩警

無人受傷
咁狗呢？

無論任何行業，其薪酬都理應反映了工作的危險性。而醫護人員決定投身這行業之前，亦應該早已理解工作的風險。

source: 葉劉淑儀Facebook

燒狗肉犯法

狗都唔撚係人

鳩蛇有冇俾d煙濁親

Yes Sir

你點放火的